{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135576480/jeonju-jungang-raon-hotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557500&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232884930&selectedRatePlan=292428660&expediaPropertyId=66705515&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중앙동 라온 호텔"
    },
    "text": "全州中央洞ラオンホテル\\n\n大韓民国 North Jeolla Jeonju 全羅北道全州市完山区豊南門2ギル1\\n\n全州中央洞ラオンホテルは位置が非常に良く、徒歩15分以内の距離に全州韓屋村もあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルは計31の客室で構成されており、チェックイン開始時間は19:00でチェックアウト時間は10:00です。 また、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項についてはご確認ください。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真付きの政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペットは同伴不可であり、客室内だけでなく共用エリアでも無料WiFiをご利用いただけます。 無料施設内でのセルフ駐車が可能で、喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルは大韓民国、全羅北道全州市完山区豊南門2ギル1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルから全州韓屋村までは徒歩15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルではどのような無料特典が利用できますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルでは、WiFiやセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルのチェックインの開始時間は19:00であり、チェックアウトの時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルの新型コロナウイルス感染症関連の制限事項については、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルのチェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルでチェックインできる年齢制限はありますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルでチェックインできる年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルではどこで喫煙できますか？",
            "answer": "全州中央洞ラオンホテルでは喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "全州中央洞ラオンホテルでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、全州中央洞ラオンホテルでは客室内だけでなく共用エリアでも無料WiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 520
    }
}